HKBN家居寬頻續約/轉台報價

合約9 月到期, 想搵1000M/500M家居寬頻plan, 求各大sales報價